<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Language xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
<!-- version sans accent FR180903 (YYMMDD) - v0.1.1621.7613 - Updated by Mustard and CrocoFR - Based from version Totor -->
<!-- https://github.com/CrocoFR/Stationeers-French-Translation -->  
  <Name>French</Name>
  <Code>FR</Code>
  <Interface>
  	<Record>
      <Key>EscapeFromMarsTitle</Key>
      <Value>S'echapper de Mars</Value>
    </Record>
	<Record>
      <Key>EscapeFromMarsDescription</Key>
      <Value>Avec seulement une quantite limitee de fournitures, vous devez utiliser votre intelligence et votre esprit pour trouver un moyen de survivre sur Mars. Tout cela est planifie, cela conduira finalement a la construction d'une fusee capable de quitter l'atmosphere de Mars.</Value>
    </Record>
  	<!-- Mission Stage: In Case of Emergency -->
	<Record>
      <Key>MarsTitleInCaseOfEmergency</Key>
      <Value>En cas d'urgence...</Value>
    </Record>
	<Record>
      <Key>MarsDescInCaseOfEmergency</Key>
      <Value>Votre combinaison est endommage et vous devez trouver de la nourriture.</Value>
    </Record>
	<Record>
      <Key>MarsTaskGetTape</Key>
      <Value>Trouvez plusieurs {THING:ItemDuctTape}</Value>
    </Record>
	<Record>
      <Key>MarsTaskGetFood</Key>
      <Value>Trouver une {THING:ItemCerealBar}</Value>
    </Record>
	<Record>
      <Key>MarsTabletStage1</Key>
      <Value>GUIDE D'URGENCE</Value>
    </Record> 	
	<Record>
      <Key>MarsTabletStage1Page1</Key>
      <Value>PAGE 1 sur 2 \NE CEDEZ PAS A LA PANIQUE.\n\nSi vous lisez ceci, vous avez survecu a l'evacuation - felicitations. Quel que soit votre environnement, votre premiere priorite est de verifier votre sante et celle de votre entourage. Assurez-vous de verifier l'integrite de la combinaison, de reconnaitre l'environnement dans lequel vous vous trouvez et proteger l'approvisionnement en air que vous avez est crucial.</Value>
    </Record> 
	<Record>
      <Key>MarsTabletStage1Page2</Key>
      <Value>PAGE 2 sur 2 \nSi vous etes a proximite d'une nacelle d'evacuation intacte et d'une caisse d'approvisionnement, vous devriez avoir des fournitures essentielles pour vous aider a attendre le sauvetage. Sinon, recherchez alors les survivants. Vous devez etre sûr de noter l’emplacement ou la collecte des fournitures qui seront de la plus haute importance pour votre survie, comme la nourriture, les piles, le materiel utilitaire comme le ruban adhesif et l’equipement de survie portable.\n</Value>
    </Record> 
	<!-- Mission Stage: Aquire Raw Materials -->
	<Record>
      <Key>MarsTitleRawMaterials</Key>
      <Value>Mendier, Creuser et Voler</Value>
    </Record>
	<Record>
      <Key>MarsTabletStage2</Key>
      <Value>MATIeRES PREMIeRES</Value>
    </Record>
	<Record>
      <Key>MarsDescRawMaterials</Key>
      <Value>Trouver un moyen de produire les materiaux de base dont vous avez besoin pour lancer la fabrication.</Value>
    </Record>
	<Record>
      <Key>MarsTaskGetIronIngots</Key>
      <Value>Obtenir un {THING:ItemIronIngot}</Value>
    </Record>
	<Record>
      <Key>MarsTaskGetCopperIngots</Key>
      <Value>Obtenir un {THING:ItemCopperIngot}</Value>
    </Record>
		<Record>
      <Key>MarsTaskGetGoldIngots</Key>
      <Value>Obtenir un {THING:ItemGoldIngot}</Value>
    </Record>
	<Record>
      <Key>MarsTabletStage2Page1</Key>
      <Value>PAGE 1 sur 5 \nMENDIER, CREUSER ou VOLERn\nHeureusement, nos outils de fabrication connaissent toutes les recettes dont vous aurez probablement besoin dans votre situation. Malheureusement, ils auront besoin de matieres premieres pour le faire.  Ceux-ci peuvent provenir de plusieurs sources en fonction de votre situation :</Value>
    </Record> 
	<Record>
      <Key>MarsTabletStage2Page2</Key>
      <Value>PAGE 2 sur 5 \nFOUILLER\n\nSi votre navire est encore largement intact, vous pouvez trouver des materiaux sous leur forme transforme, soit deja a l'interieur des machines de fabrication, soit stockes a proximite.</Value>
    </Record> 
	<Record>
      <Key>MarsTabletStage2Page3</Key>
      <Value>PAGE 3 sur 5 \nDEMANTELER\n\nSi vous etes en mesure de trouver ou de fabriquer une meuleuse, vous devriez pouvoir l'utiliser pour demanteler une partie de l'epave du navire. Un recycleur peut etre utilise pour les decomposer en un melange de ses composants et une centrifugeuse les separera pour qu'ils puissent etre refondus en materiaux utilisables.</Value>
    </Record> 
	<Record>
      <Key>MarsTabletStage2Page4</Key>
      <Value>PAGE 4 sur 5 \nEXTRAIRE\n\nTres dependants de votre environnement, certains navires explorateurs etaient equipes d'equipements miniers de base. Si vous avez la chance de vous trouver quelque part avec une abondance de ressources minerales, c'est certainement une option viable.</Value>
    </Record> 
	<Record>
      <Key>MarsTabletStage2Page5</Key>
      <Value>PAGE 5 sur 5\nFONDRE\n\nLa façon la plus simple de convertir les matieres premieres en lingots transformes prets pour la fabrication est d'utiliser le four a arc et de lui fournir de l'energie. Si vous etes limite en ressources, cela devrait probablement etre votre premier investissement, car si vous ne pouvez pas recuperer suffisamment de materiaux, ce sera necessaire pour vous assurer que vous serez en mesure de produire davantage.</Value>
    </Record> 
	<!-- Mission Stage: Setup Manufacturing -->
	<Record>
      <Key>MarsTitleSetupManufacturing</Key>
      <Value>S'emparer des moyens de production</Value>
    </Record>
	<Record>
      <Key>MarsTabletStage3</Key>
      <Value>PRODUCTION 101</Value>
    </Record>
	<Record>
      <Key>MarsDescSetupManufacturing</Key>
      <Value>Afin de fabriquer tout ce dont nous aurons besoin, nous devrions commencer par un {THING:ItemKitHydraulicPipeBender} et un {THING:ItemKitElectronicsPrinter}.</Value>
    </Record>
	<Record>
      <Key>MarsTaskManufactureHPB</Key>
      <Value>Fabriquer une {THING:ItemKitHydraulicPipeBender}</Value>
    </Record>
	<Record>
      <Key>MarsTaskManufactureEP</Key>
      <Value>Fabriquer une {THING:ItemKitElectronicsPrinter}</Value>
    </Record>
	<Record>
      <Key>MarsTabletStage3Page1</Key>
      <Value>PAGE 1 sur 5\nFABRICATION \nMeme s'il est fort probable que les efforts de sauvetage sont deja en cours, il peut s'ecouler un certain temps avant qu'ils ne soient en mesure de vous rejoindre. Il serait pertinent de prevoir un sejour plus long. Vous devrez mettre en place une infrastructure de fabrication de base. Le tour automatique est le point de depart naturel, ce qui vous permettra de construire des machines d'artisanat plus specialisees.</Value>
    </Record> 
	<Record>
      <Key>MarsTabletStage3Page2</Key>
      <Value>PAGE 2 sur 5\nLE POUVOIR DE LA PERSONNE \n\nJ'espere qu'a ce stade, vous avez trouve des piles et des moyens de les recharger. La façon la plus simple d'alimenter un reseau est de connecter des batteries a une unite de controle de l'alimentation. Pour fournir l'energie dont vous aurez besoin pour la fusion et la fabrication en vrac, vous aurez besoin de quelque chose d'un peu plus pratique. La meilleure façon de gerer cela depend de votre situation, mais les options incluent ;</Value>
    </Record> 
	<Record>
      <Key>MarsTabletStage3Page3</Key>
      <Value>PAGE 3 sur 5 \nGENERATEUR A COMBUSTIBE SOLIDE \nCela produira de l'electricite en brûlant des hydrocarbures fossilises sous forme solide. Le kit peut etre fabrique dans une imprimante electronique ou un fabricateur.</Value>
    </Record> 
	<Record>
      <Key>MarsTabletStage3Page4</Key>
      <Value>PAGE 4 of 5 \nGENERATEUR GAZ COMBUSTIBLE \nCela va extraire l'energie de la combustion resultant de l'allumage d'un melange hydrogene/oxygene. Une combustion propre se traduira par une plus grande production d'energie, mais vous devrez gerer avec soin la quantite de combustion et probablement utiliser un transformateur pour limiter la production d'energie ou vos câbles risque de brûler.</Value>
    </Record> 
	<Record>
      <Key>MarsTabletStage3Page5</Key>
      <Value>PAGE 5 of 5 \nPANNEAUX SOLAIRES \nPanneaux solaires. Une fois place, vous devrez les completer avec du verre, mais une fois que cela sera fait, ils genereront une quantite d'energie nominale pendant la journee. Vous pouvez utiliser votre cle pour ajuster l'angle vertical et horizontal afin de faire face au soleil, mais a long terme, vous pouvez utiliser un circuit logique et un capteur de lumiere du jour pour le suivre.</Value>
    </Record> 	
	
	<!-- Mission Stage: Food Supply -->
	<Record>
      <Key>MarsTitleFoodSupply</Key>
      <Value>Une source d'alimentation fiable</Value>
    </Record>
	<Record>
      <Key>MarsTabletStage4</Key>
      <Value>GUIDE DE JARDINAGE</Value>
    </Record>
	<Record>
      <Key>MarsDescFoodSupply</Key>
      <Value>Nous ne savons pas combien de temps vous aurez besoin pour survivre ici. Nous devrions preparer une source de nourriture renouvelable au cas où.</Value>
    </Record>
	<Record>
      <Key>MarsTaskPrepareAtmos</Key>
      <Value>Creez une piece pressurisee avec une atmosphere suffisante pour faire pousser des pommes de terre.</Value>
    </Record>
	<Record>
      <Key>MarsTaskGrowPotato</Key>
      <Value>Obtener une {THING:ItemPotato}</Value>
    </Record>
	<Record>
      <Key>MarsTabletStage4Page1</Key>
      <Value>PAGE 1 of 2 \nPETITE POUCES VERTE\nLe strict minimum pour cultiver des plantes est un plateau hydroponique ou une station hydroponique portable. Il faudra l'alimenter avec une source d'eau et l'installer dans une atmosphere d'au moins 20kPa, environ 20-25° Celsius et contenant une petite quantite de dioxyde de carbone.</Value>
    </Record> 	
	<Record>
      <Key>MarsTabletStage4Page2</Key>
      <Value>PAGE 2 of 2\nL'exigence la plus difficile est d'obtenir des semences pour commencer. Chaque module d'evacuation contient une caisse d'alimentation avec une quantite nominale de graines pour vous aider a commencer - la protection de celles-ci est cruciale. Si vous etes separe de votre module d'evacuation, vous pouvez trouver une carte de localisation, vous pourrez peut-etre l'utiliser pour suivre la balise des modules.</Value>
    </Record> 	
	<!-- Mission Stage: Spawn Mothership & Engine -->
	<Record>
      <Key>MarsTitleCreateMothership</Key>
      <Value>Creation d'un vaisseau mere</Value>
    </Record>
	<Record>
      <Key>MarsTabletStage5</Key>
      <Value>LIEU D'ATERISSAGE</Value>
    </Record>
	<Record>
      <Key>MarsDescCreateMothership</Key>
      <Value>Creez un vaisseau mere en y ajoutant un {THING:MothershipCore} et en y attachant un {THING:StructureRocketEngine}.</Value>
    </Record>
	<Record>
      <Key>MarsTaskSpawnMothershipCore</Key>
      <Value>Creer un {THING:MothershipCore}</Value>
    </Record>
	<Record>
      <Key>MarsTaskAttachEngine</Key>
      <Value>Attacher un {THING:StructureRocketEngine} au {THING:MothershipCore}</Value>
    </Record>
	<Record>
      <Key>MarsTitleLaunchMothership</Key>
      <Value>Lancer le Vaisseau Mere</Value>
    </Record>
	<Record>
      <Key>MarsTabletStage5Page1</Key>
      <Value>PAGE 1 of 2 \nPAUSE DE LANCEMENT\nAvec la nourriture sous controle, vous avez maintenant du vrai travail a faire.  Obtenir les ressources necessaires pour construire et alimenter un vaisseau pour sortir de cet planete ne sera pas facile. Vous aurez besoin d'alliages avances et d'un systeme sûr pour gerer la fontes des glaces et creer/stocker une grande quantite de carburant.</Value>
    </Record> 	
	<Record>
      <Key>MarsTabletStage5Page2</Key>
      <Value>PAGE 2 of 2\nLe strict minimum dont vous aurez besoin pour vote vaisseau est un noyau avec deux moteurs attaches et orientes dans la bonne direction et une ancre stellaire qui, une fois allumee et eteinte, permettra a votre navire de se deplacer. Un siege de controle n'est pas necessaire si vous etes assez courageux pour conduire les moteurs a la main, mais c'est fortement recommande.</Value>
    </Record>
	<!-- Mission Stage: Launch -->
	<Record>
      <Key>MarsDescLaunchMothership</Key>
      <Value>Decollez dans l'espace et regagnez votre place dans le ciel !</Value>
    </Record>
	<Record>
      <Key>MarsTaskLaunchMothership</Key>
      <Value>Lancez votre vaisseau mere a une altitude de 100m.</Value>
    </Record>
	<Record>
      <Key>MarsTabletStage6</Key>
      <Value>S'ENFUIR</Value>
    </Record>
	<Record>
      <Key>MarsTabletStage6Page1</Key>
      <Value>PAGE 1 of 1 \nDECOLLAGE\nPlutot evident.  Il est temps de quitter le sol.  Assurez-vous d'avoir suffisamment de carburant pour vos moteurs!  Bonne chance!</Value>
    </Record> 	
  </Interface>
</Language>